臨完半場，前鋒手足腳誤射失

前鋒手足
此時此刻心理上小不免有多少影響，但請不要氣餒，因為你著住10號波衫都係有你既身價。有隊友對你既冷言冷語其實無惡意，因為大家都係望住同一個目標 – 反超前

中場 / 後衛手足
機會錯失左各位心裡屌左一聲人知常情，衝口而出既冷語冷氣亦都理解，但希望各位了解前鋒手足所成受既壓力，大家再創造更多既機會比各位不同位置既手足把握並反超前

現況
只係完左上半場，各位入更衣室討論下，調整下戰術 / 心理，下半場既表現時間差唔多到啦

我地依隊波無領隊
但有大量既贊助商，不論coupon 又好，踢波裝備又好，you are not alone!

作為坐係電視機前既球迷(包括我)，睇到此事此刻當然覺得有少少可惜，但希望各位電視機前既你地繼續支持我地，話比多d唔同既人聽我地場波既戰況，因為依場本地賽無衞星轉播

每一樣運動除左技術，各位既團結心 / 運動精神絕對比任何重要，即使人才未必比得上對家，但係個陣絕對不能輸！！輸人不輸陣！

乜撚都唔割

利申: 無留意足球但間唔中打下fifa, 講得唔好各位唔好見怪

自推

核彈都唔割

中傷休息屌就得，下半場開波歸隊